快必係直播爆有手足著草 真係多撚柒謝晒

48:37開始聽

屌你老母譚得志係論壇爆手足著草 個腦係咪食撚咗屎
第一，人地同你講著草係要你幫，唔係要你講
第二，你係咩場合講可唔可以用下你個死人腦先，依加講緊人命黎架，你咁撚輕挑係一個公開場合同全人類講有手足要走，你害撚死人呀屌你老母

快必快必，快撚到啲腦都唔撚識用
邊個手足想係公海比公安截就搵快必啦，佢會第一時間同全世界講：我識有個手足走撚咗呀
你唔出聲冇人當你啞架鳩必

呢條友立場保守，但口沒遮攔

呢條傻鳩淨係識玩膠
之前連登一堆人話投佢真係得淡笑

真 我老豆老母好支持佢

呢條傻鳩我覺得如果佢有野但求自保，一定篤鳩晒d 人出黎都敢死

D100 真係一台都垃圾咁濟